# 8ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Ιούνιο και Σεπτέμβριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail.

# Προτεινόμενα βιβλία 4ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

* **ΚΙΝΗΤΗ ΚΑΙ ΔΙΑΧΥΤΗ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΙΚΗ**:  ([Κωδικός 102071057](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102071057/0)): Δίκτυα Κινητών και Προσωπικών Επικοινωνιών, 2η Βελτιωμένη Έκδοση, Θεολόγου Μ. (Κόστος 74,92 €)

* **ΕΝΟΠΟΙΗΜΕΝΕΣ ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΕΣ ΚΑΙ ΕΦΑΡΜΟΓΕΣ**:  ([Κωδικός 50658783](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:50658783/0)): Cloud Computing Αρχές, Τεχνολογία και Αρχιτεκτονική 1η Εκδ., Ricardo Puttini, Thomas Erl, Zaigham Mahmood (Κόστος 37,80 €)

Πρόσθετο Διδακτικό Υλικό:

- [Βιβλίο 80501132](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:80501132/0): Internet of Things and Data Analytics Handbook [electronic resource](https://onlinelibrary.wiley.com/doi/book/10.1002/9781119173601), Geng  
- [Βιβλίο 91697054](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:91697054/0): Internet of Things [electronic resource](https://onlinelibrary.wiley.com/doi/book/10.1002/9781119427391), Bouhai

* **ΕΙΔΙΚΑ ΘΕΜΑΤΑ ΣΤΑ ΔΙΚΤΥΑ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ ΚΑΙ ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΩΝ**:  ([Κωδικός 13954](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:13954/0)): ΔΙΚΤΥΑ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ: ΜΙΑ ΠΡΟΣΕΓΓΙΣΗ ΑΠΟ ΤΗ ΣΚΟΠΙΑ ΤΩΝ ΣΥΣΤΗΜΑΤΩΝ, LARRY L. PETERSON, BRUCE S. DAVIE (Κόστος 43,20 €)

* **Εκπαιδευτική ψυχολογία**: ([Κωδικός 77107670](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:77107670/0)): Εκπαιδευτική Ψυχολογία, 6η Έκδοση, Santrock W. John, Αντωνίου Αλέξανδρος-Σταμάτιος, Πολυχρόνη Φωτεινή (επιμέλεια) (Κόστος 72,50 €)

* **Διδακτική της πληροφορικής**: ([Κωδικός 2606](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:2606/0)): Διδακτικές Προσεγγίσεις και Εργαλεία για τη διδασκαλία της Πληροφορικής, Συλλογικό (Κόστος 31,50 €)

Πρόσθετο Διδακτικό Υλικό:

- [Βιβλίο 320036](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:320036/0): ΔΙΔΑΚΤΙΚΗ ΤΗΣ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΚΗΣ, ΣΤΥΛΙΑΡΑΣ ΓΕΩΡΓΙΟΣ,ΔΗΜΟΥ ΒΙΚΤΩΡΙΑ [electronic resource](https://repository.kallipos.gr/handle/11419/722)

Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
